【人財兩失】結婚無耐老婆走佬 人夫殺紅娘洩憤

河南許昌發生一宗謀殺案。兩名男子均因老婆「走佬」，向當日分別為他們做媒人的一名男人，痛下毒手。
案發於本月6日下午，許昌鄢陵縣公安局接報指，當地發現一具男屍。警方成立專案組，根據線索到周口市西華縣艾崗鄉調查，終於確定死者是艾崗鄉77歲村民金X貴。警方很快鎖定鄢陵縣袁莊村53歲村民袁X玉，隨後在其屋內搜查，發現有大量血迹，但袁X玉則不知去向。
翌日凌晨2時許，警方拘捕袁X玉。他向警方承認犯案，並供出另一名50歲同黨袁X科的身份。袁X科隨後亦落網。
警方指，受害人金X貴是當地媒人，曾分別為袁X玉和袁X科做過媒，但沒多久，兩人的老婆都不辭而別，令他們人財兩失。袁X玉認為是金X貴欺騙了他，因此懷恨在心。袁X玉遂與袁X科合謀，將金X貴騙至家中，將其殺害後拋屍。目前，該案仍在進一步調查中。

警員拘捕涉案男子袁X玉（圖左）。而袁X科（圖右）被捕後，接受盤問。

警方在村內調查。

警方在案發現場搜證。